雙子座巴絲入嚟吹吓水(71) 記得帶口罩

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你
歡迎新面孔

舊Post
雙子座巴絲入嚟吹吓水(68)2020遊行

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

留名

[/quote][/quote]

潛水訓覺了

眼訓了
潛了88
早抖大家

晚安

唉，無交帶可以點做會好點

邊方面

即係約咗佢突然有小事處理無同佢講

唔係唔到，係遲到

上水
又要返學了

有冇雙子巴絲話我知asso grad 之後先再去美國讀大學好唔好？

我未出

早抖

[member]佢仲有讀VA[/member]

新年快樂

我 雙子巨蟹 近排好迷惘 覺得未來無希望 又林鄭又武肺 睇左精神科 話我抑鬱

多謝 不過好憎拜年 我融入唔到個氛圍 你地搞緊咩 呢家 大家新年快樂 身體健康 學業進步

我輩份細 無份打 坐係到發呆 想番歸啪鎮靜仔 訓教

你地玩得開心d 諗起聽日親戚黎拜年就 好焦慮 驚驚

似細路
性格變得快
有時脾氣都幾難頂
講嘢刻薄
嬲嗰陣有食物就開心返

清茶bb唔準再嬲我

作為雙子嘅我近排同個金牛女都幾曖昧，都有唔少身體接觸，日日keep住WhatsApp，唔知係咪呢一兩日去咗旅行，見少咗唔知，佢好似對我冷淡左咁。明明我同佢未一齊但係唔知點解好似好在意佢，直情當左佢係女朋友咁，我又唔知佢點諗，唉，雙子真係好麻煩，駛乜自己鍾意諗好撚多野搞到自己好辛苦

我有同佢講過

問題係我先係雙子仔，佢係咁流淚

佢話想等到100%鍾意我先一齊，話唔想傷害我，又話同我一齊出街嘅係真心開心愉快舒服嘅，只係返到屋企會亂諗嘢正一傻豬豬嚟嘅

屌打錯字，係金牛女先啱，我都其實已經好直接㗎啦喎

仲可以點樣搞先，我隔咁耐以來好難得對一個人咁有感覺，我覺得呢次不容有失

唏，呢嘢試過啦，佢見我有少少想拖嘅話，佢已經學醒左會捉實個拳頭，我問佢點解唔想拖手佢就會話想等拍拖先做啲咁嘅嘢

啫係持久戰？

睇吓邊個忍唔住先？

咁就碌柒啦，仲諗住返到去就正式表白添

咁我而家個plan有啲亂添

請高人指點後著

你又啱喎，等我試吓先